有冇人用過鼻屎清潔器？

上網睇review好似唔錯
好想買

用手指ok 但鼻深層果d清唔到

買枝洗鼻鹽水好過啦